其實權恩菲知唔知自己對波好大?_?

咁能大波仲箍到牙英咁實
牙英個樣好似就黎抖唔到氣

心痛英妹😥😥

55646343165131661315456466545565655366655165518464684646455

1.在沒被打中的情況下擊暈安德斯·安德森
2.在5分30秒內抓住安德斯·安德森並把他送進監獄
3.跟德奇和何西亞一起釣到一條魚

牙權都算係現今kpop界top 3大波

是一隻開放世界遊戲，自由度也很高，玩家可以隨心所欲在地圖上走行，什麼時間做任完全由玩家決定。不過，序章（第一章）部分，遊戲會先從各方面教玩家一些重點，這是雖然已經可以騎馬走到地圖的角落，但你有機會因為不熟悉遊戲的系統令你死亡，這裡說的不單是被其他幫派沿路槍殺，天氣﹑體力﹑野生動物都已經足夠置你於地死

清 你病發

想問問大家, 清熱酷會唔會好涼? 如熱氣飲係咪都可以呢? 因為見大家話涼茶會好涼, 不宜飲用, 但總會有熱氣o架
thx

佢係咪俾牙權夾到缺氧short 左

你做乜鬧我

痴線正撚到

白虎巴唔好嬲我啦

正還正
但都擔心下牙英好無?
我驚佢今晚訓教發惡夢

全烋星 志效 程瀟

4.唔理咁多,元英一手揸爆佢對波!

死肥婆

放開個女仔

唔知權F會唔會攬住佢瞓

唔會 因為英妹而家畀我攬緊

入黎念住睇大波 點知睇升球大墊 細到

呢張又唔差 做乜俾jyp 搞到變左牛鬼蛇神

我要牙瀟就夠

入左JYP劣晒

食藥啦傻西

jyp 真係專出垃圾屎

母女丼

你兩個搞GAY還搞GAY
都尊重下牙英OK?

權f啱啱幫我夾完腸仔嚟

整容雞

晚晚都比權B責住塊面

冇圖?屌你老母

係韓國 你想幾大都得啦

more
有冇片？

邊位牙你==

我願意代替牙英承受呢種痛苦

條友一相情願ja

畀盡4百

嘩
Kpop係咪有巨型乳房先可以做隊長
所以BP冇隊長

lm

張圖好撚好J 自己代入是旦一個都好爽

食屎啦大猩猩！

唔貪心 要哂3個就夠

權F要瞓喺度先做到全隊最高嗰個

假波 完

kpop=垃圾

事實

我需要更多圖

個post 得四張相但三百幾個正評？

咁撚正 足夠一萬正評ok？

KPOP重質不重量OK?

嬲屌？ 淫娃

米色情啦

差d射中部電話

磨牙 OK?

呢個po 都有成400個正皮

權BB is my wife

希望 izone日本大紅大紫，以後會有片商睇中權B然後重金禮姘權B下海

不了，假樣假波

嘩屌 好樣衰 連登班毒撚仲日日吹奏佢

收皮啦過街老鼠

林娜璉咁撚樣衰你咪一樣日日J

權

志效換做momo
再加夏榮